大埔810手足，一定要睇！

為咗令810做得更好
小妹有啲淺見相同大家分享，討論

首先講咗85有咩問題先

大埔係第一次
而且新手太多
好多感覺第一次落場，冇咩共識

前線方面：手足唔夠，中間隔咗五六個身位
有啲明明唔係做開前線都推咗去企第一排
一出彈有小部分前線經驗唔夠就會開始亂
會好易令前線啲手足越嚟越少再搞到後面班人都亂埋一份

後排方面：support唔夠
煙都未有，啲人一聽到出黑旗就開始跑
前線手足慢慢退防線同救火嘅時候，再望返後面得小貓兩三隻
咁樣好易令前線手足落單

FA方面：大埔太少FA
就算有都唔清楚係咩位置
可能係因為85多區分散晒人手

物資方面：Gear極少，連鹽水都係
估計85同810情況差唔多
大埔好多鋪頭都閂，好難即時買到物資

所以810我哋要

一，落雨開遮要醒目
汁邊啲手足要醒少少，即刻跑去開遮保護手足
以免有狗秋後算賬。

二，自己gear自己帶
呢個真係講到口臭
豬咀頭盔泳鏡係必備，even後排和理非都要
自己用唔到都可以俾前線
前線啲豬嘴食得多彈就會虧
同埋以免唔洗用咁多保鮮紙同咁易受傷
女仔記得著長褲，慳得就慳！

三，唔好跑！
出tg可以慢慢退
1212講咗幾多次！好彩85冇人踩人
真係唔舒服就去後排抖下，沖水唔好死頂
煙散咗少少就再上前，唔洗咁淆

四，捉實隔離嗰個
當真係要退嘅時候
唔理隔離係邊個都要拖住隔離嗰個一齊走
要有團體意識！
防暴都無咁易捉到人走

五，前線同後勤溝通，必須大聲公！
又或者可以即場帶walkie/開個grp
總之冇鬼情況下收到料就得
eg.FA啲人大多數係咩位置
哨兵即時通知返邊度有狗隻出沒
前線需要咩物資，仲有幾多物資等等

最後想提提大家
大埔缺點就係好難走位
同其他地方好唔同
大埔上大學要好長時間
退返粉嶺嗰邊又得條高速好危險
要有共識一齊去邊個位

好抱歉暫時小妹諗到嘅只有咁多
為咗810做得更好，齊上齊落，冇人落單
希望大家都可以理性討論
不分化，不篤灰，不割蓆
光復香港，時代革命

推

推到有人睇

搵人俾意見討論下

光

復

香

港

時

代

革

命

最緊提防左膠累事

你話我分都係咁講
天水圍已經奶左野
左膠累到街坊無辜送頭
希望唔好再發生

呢個真
可以聽意見
但都要用腦分析

810又咩事

推撚爆佢呀

今個星期六就係

大埔遊行

有用！

85七區所以分散咗警力
810就集中返兩區㗎啦！

自己單機企前線企到就死

就算唔係大埔810手足都可以睇下/幫手討論下

人呢

810由專業的來，街坊做支援

次次都係

防暴防線
放彈
防暴一路行一路放彈
再出畜龍
包抄

仲有冇其他招呀請問

我係大埔人
我愛大埔
推

街坊都好重要
尤其c9屌到佢哋反肚

push

多謝師兄幫推

再推

pish

大埔有冇邊間良心藥房可以買物資？ 太和智文尋日賣到88蚊支NS
另外有冇咩運動用品舖可以買gear？

其實尋晚好值得沖...
發夢見到有人係紅橋底掘左好多磚不過無人用

我自己feel到大埔真係好多人選擇和理非
屌狗都咁少人 但連儂好多
如果810係再做到一次和理非集會 可唔可以攞返民意？

仲有幾日時間
可以行遠少少去mk迪卡儂買gear
我有啲都喺嗰到買

一張圖解釋所有

事至如今
好難做到真係和理非齋集會
但大埔唔夠勇武又好大獲

大埔唔建議區外人有衝突 封鐵非站就無人走得甩
請三思

好認同 一係就沖 一係遊擊 一係就和理非到完場
唔好撚再對侍 對侍無撚用 人地TG放題沖 跟住又比人拉 有咩為

要做就做到 係睇勇武出唔出手
唔出手塞路就無事

我覺得係要se完road blk即走
好似紅隧嗰日咁
唔洗再等佢出tg
但大家好冇共識

支持大埔人

琴日雖然有不反對
但一早已經塞路
更何況810
大埔地理形勢真係

所以個重點如果係和理非主場的話就叫勇武唔好出手啦

沙田就唔係？

一個字。 閃

唔好戀戰。 佢地上裝 對峙五分鐘內要散晒。 唔好有英雄主義。

見到有義士被拉。。。 嬲到震

最緊要唔好係又走唔係又走
後排個啲唔知咩事
羊羣心理走得仲快
到真係放彈先走都未遲

大埔唔夠勇武撚，又冇經驗 ，加上大埔冇任何關鍵地標值得衝撃
狗屋開完片對件事亦無幫助
大埔勇武撚其實留力去之後行動仲好

大埔連儂咁大至少證明大埔好多人唔係藍
和理非係一個方法，都係各有各做

我知大家會覺得和理非冇撚用
但我覺得大埔作為泛民票倉，爭取民意令更多大埔人同區外人喺十一月同聲同氣去踢走共狗禮義廉仲有用

所以上次沙田差D出事 你諗下如果港鐵最後死都唔開 警犬可以完全圍捕 不過佢要傷人咁解
加上新城市大 有高低差 差好遠

大埔雖然冇咩位走
不過可以入邨，好似廣福富善咁
邨內平民多，老人家仲多
差佬都冇咁狼死
同埋個日啲教會呀青少年中心實開放
有咩走入去避避先

大埔手足一齊推！

大元嗰個

真心想和理非做主場
希望810見到
但如果touchwood有咩事都喺到討論下！
有預備好啲

發夢琴日有一班人一齊有共識咁走去寶湖係抵讚的！
至於前線其實一開頭聽到都話打遊擊 但唔知點解繼續守
不過你地嘅確定如何 我都會係中排等你地幫你地

同意
唔好一出黑旗就走
同埋後面和理非/食花生的 唔該行前少少做支援

尋日重點之一係好多人冇預過會衝
九成九人都係過到新興知道有防暴先戴返個普通外科口罩

我都係大埔人
覺得大埔人搞和理非集會遊行係最好
大埔人多和理非 小勇武
加上啲街太窄 商場又唔夠大 入左夜又難走 絕對唔建議封路等食tear gas
Anyway大埔人加油

未又係照放...
差佬都冇咁狼死？你sure?

以我所知 大埔啲青少年中心會開到10點

pishhhhh

大埔人加油 ！！！

大埔人冇乜經驗係真
啲人見到催淚煙就係咁向後跑 又話要走啦唔好翻去
仲有啲煙其實已經嗱過之前好多
好多人仲只係帶住個口罩係中前。。。
中左仲會拎毛巾捽眼

我真係勸大家一定要知道點樣幫自己急救 同埋起碼有個眼罩

大埔新手多，邊條線都人數少
太多和理非，啲人唔敢出黎馬路

叫左好多次都唔敢出 唔知係怕曬定唔敢

85放煙 後排明明唔會食到 但一放煙又後退

作為一個大埔人其實幾灰
利申 前線手足

冇gear唔好再衝上前 見到即屌

尋日好多街坊 應該都係第一次
加油

我同朋友仔一齊發夢滅煙同指揮
啲手足聽到黑旗出就開始散
要叫住先慢慢返返黎
同一出摧淚煙又係咁
要叫住唔好跑慢慢退
叫叫下大家都好似學習左
後幾次已經唔再需要我地講
相信10號情況會比尋日好

大幫好多五金都冇乜貨 去遠d睇啦

光復香港 時代革命

係！
唔好捽眼
真係頂唔順先印下

+1
真係會驚
後面冇晒人

我都希望！

同意,係tg問左幾次有無first aider, 集合下
都係得一個應佢係屋企落唔到黎
想group一隊人都唔得

如果搞
唔好再響果條路做戰線
太濶 又無民居支持
建議入大埔墟會易打好多
又多窄巷可以走
尋日大馬路根本伏到hihi

有D遠 隔成個十字路口

富善係死路一條
又近狗屋
隨時俾佢哋圍返

大埔大部位藥房都係黑底,唔好對佢地有期望

真心要叫停一排

唔係撤 係停止無目的漫遊食煙加送頭

說好的回合制呢?

10號其他區大軍會黎幫拖

總之
大埔最多和理非
都最適宜和理非
但萬一有事上嚟
大家都可以睇下做個參考
有照應

大家都係第一次 下次會更好嫁喇
不過希望後排唔好走到影都冇 等埋先一齊走

仲有要無大台 社工既說話只係參考 自己做番決定
最緊要緊要 唔好戀戰 人黎就走 唔係撒係轉場
好似前幾日天水圍 黃大仙 將軍澳 先真正be water

上水撚表示同意
希望琴日一役可以令更多大埔人勇敢啲

對唔住
尋日我諗住中後排 gear都無咩
點知前面嚴重缺人
幾次都恐慌性後退
最後入商場都傳有狗要跑出來
無水無gear無人 真係好驚
下次會進步

做和理非都記得上齊防具
起碼有煙黎你唔會驚到跑走先啦

呢個都係問題，
大埔黑社會問題好嚴重，
大埔人一定好清楚
好驚會好似荃灣，元朗咁

其實每次退 最後排最易走個班唔該走快少少
慢慢退係講俾中前排聽
連最後都退得慢 前線真係唔撚洗走

唔好掉磚 得唔得? 唔好再拆磚得唔得, 大埔自己地區.

唔緊要！
下次一齊做好啲
有彈可以唔洗跑住
捉實隔離一齊1212咁行
加油！

支持和平遊行, 唔好起大埔沖

絕對認同

琴日見到前面大半人冇gear 都嚇親
一見到出旗就走晒

自己gear 自己帶！

我屌你, 咪累到街坊, 仲要搵老人細路做盾

下咁去掘中環就冇問題？

利申大埔人，唔反對勇武掟磚，只係覺得點解到自己地方就唔得

大埔first aid tg 有group?
不過10號都出唔到尼幫手，係醫院返緊工

我屌你. 大埔墟全民居 仲有老人院, 你地易打, 成班街坊老人家小朋友陪你食tear gas. 佢地走得去邊呀

無gear對防暴就走啦 比你拉住前面佢捱到幾多刀 結果你同佢齊齊被拉
啲狗會忽然爆出尼 跑得慢既和理非唔好企係後面 無野做應該揾個安全又唔阻塞通道既位坐

大埔只能和平遊行,
封晒路就gameover,
咪諗住入民居搵老人家小朋友做幫手

真
雖然比唔上元朗屯門
但比起荃灣一直過之而無不及
特別係大埔墟同太和紅橋果邊

應該話香港自己地方, 唔好再破壞路面

講到口臭都要講，太和路吹海風好難守，TG會不斷吹去中後排，而後排個個冇gear，好難叫佢地留係到
而且太和路又難走，一出畜龍絕對收皮

既然大埔咁多和理非，勇武不足嘅情況下，宜玩快閃
可惜尋日啲人嘅心態係唔可以輸比其他區，死守太和路

和理非完留守 到有狗出來就一齊散
唔好戀戰既話hit and run真係可以好好玩

認真討論快閃有咩地方建議
黎黎去去都狗屋同迴旋處但呢兩到太近了

呢個真
我哋啲路唔多
星期六一係真係和理非
一係就團結哋快閃，游擊

我覺得主要係大埔和理非冇膽，你唔敢企前都唔好咁驚青啦。仲有前線滅煙隊裝備嚴重不足，去地依家啲人都冇去買gear 下下要人派要人比

利申: 大埔人發夢有幫手滅煙

其實有無可能轉去警署後門方向對峙，利申琴日發夢時發現大馬路風向太不利示威者。催淚彈一射就好快傳到去後排，所有無gear既市民都頂唔住要走。
下次對峙既地方最好考慮埋風向

前面我哋點都會幫你哋頂住食住先
後面嗰班我哋一齊走
齊上齊落好唔好
唔好dum低我哋

佢封死晒
經過85之後只會封得仲誇張
保署得更好

喺後面有機會俾佢哋推入富善
到時冇得走

大家不妨一齊討論下
令到810甚至其他發夢日子可以做得更好

其實琴日南運路個位有個優勢 隔離就係林村河 可以將啲tg扔落河 只要夠多母親的手套 一人扔一粒 出幾多粒都唔撚驚

同意 好多人好似第一次見到tear gas 咁 一有煙後面好撚遠已經跑緊 但其實唔洗跑慢慢退都退到

我想補充就係如果現場有好多人唔夠裝備 前線同中前線其實應該要預留5-10米buffer 位 如果到時前要即刻退都可以react 而唔係等前面落order 先退 咁樣會唔夠時間比最前d 人走同會危險險好多

尋日係未圍佢地已經出哂防暴，新興橋 太和路，我地阻唔到佢地出車，形勢只會一面倒。
所以我地要係未出兵前圍到狗署，先有機會成功，掟下野燒下野，拜祭班狗，佢地上裝出tg就 hit and run

真，天橋位成日有人叫人散，放幾下tg就嗌散

唔係講笑，大埔和理非加花生友多建議不如直接和理非算

我冇呀我知你地好有義氣架
見到啲人一出tg即刻雞飛狗走，已經唔想叫自己做大埔人

仲要有禮貌

到時應急，新達金河都仲買到少少運動野，佢尋日都有開。大元應該都仲買到？！

可能有啲手足係第一次發夢
心底好驚
成日叫人係不必要既時間退同散
係新興個陣明明啲狗推左一條橫街距離，成200個人由超級城跑到大廣

辛苦你啦
不過始終大埔第一次
後面好多手足都經驗唔夠
下次唔可以再咁啦真係

見到有女女仲著露膊短裙

女既唔該唔好再行咁前
畜龍專門捉女既
因為通常跑得慢啲
唔係歧視唔係針對
但唔該保護自己同保護下人地

都未必
set完無人理有啲尷尬
加上有車走隨時要盤
我覺得企返三四個人會好啲

不過唔好諗住留守

最緊要係唔好再著短裙仔
吊帶背心仔
講咗好多次啦已經

組緊哨兵團

天水圍都係
唔係叫咗一班屯門手足過黎
分分鐘石仔就扔唔到

推呀！

始終大埔人第一次 真係要好好檢討
810又會有其他區手足幫手
但地方上真係一個好好嘅問題

利申尋日有發夢上前線
810都唔會丟低大家
齊上齊落
希望大埔人好好加油

嗰日大風

加上見到人走
之後自己驚又走埋一份

同埋唔好守

所以尋日我都話當預演熱下身先，星期六多返d街坊精銳部隊又入嚟，形勢會唔同

到時會全日在場

第4點死梗，肯定會齊齊仆街
發夢尋日跑狗跑得慢既好多都比人推跌咁滯，啲水又整到地下濕晒極易仆街，真係要守太和路就要佔左條天橋，99跑到近就掉野守住下面班人，會拖到下

不過大埔人感覺真係唔多夠勇

1001

大家研究下大埔警署佈局

［好臭喔］啲狗幾時會放屁 幾時會射尿？

既然政府亂扣帽子話示威者亂港，不如我地強調番政府先係真亂港？

我老豆住消防局對面都食到煙，後排點會食唔到，不過太新手係真，見到好多細路仔得個普通口罩

大埔地理差 狗屋好難攻 又容易被圍
和理非完場吧啦 順便俾前線休息下

收皮啦你
邊9個亂掉TG呀

大埔加油！

見到啲人舉黑旗就走，一出煙就狂跑，真心嬲

我原本周圍救緊火，啲人一路望住後面一路跑，唔撚睇路，一野撞埋我度，成副gear俾佢撞到移晒位，佢成功跑到冇雷公咁遠，我就係粒彈隔離無gear咁食晒

好耐都無睍過真。和理非集會
大埔可以試下 等勇武可以休息下
反正狗屋之外都無乜目標
又或者回歸塔
不過去回歸塔真係會變野餐

我是和理非，只能說句，小心喔

唔好再衝擊住啦
勇武休息
而家無謂為衝而衝做話柄
gear上永遠蚊同牛比
認真 你答我下下衝為咩？
送頭？ 不被捕不受傷
唔係要打仗

佢地宜家先係tg 問邊度買裝
尋日最初百佳見到好多後生好似黎食手花生咁
涼冷氣
黎到話無口罩
拎個垃圾外科口罩
我去埋班防暴後面睇跟本得20人左右

我想講係要留意埋風向黎佈防線
尋日吹東風 啲狗一放tg 吹到八號花園都重聞到
咁好難守 所以攪到向前向後不停郁

個度醫院來

大埔人加油

咁又準備俾前面屌

有路上嫁,可以康樂園落翻黎

依家單咀係咪已經完全唔掂???

Push

經過琴日熱完身,星期六會好D

同意 琴日未出tg 淨係舉黑旗都已經勁撚多人開始跑
其實就算放左tg 你係中排都唔會咁快聞到
所以唔需要急住撤 尤其最前線其實一路有義士幫手救火
有一兩轉其實知道義士救左好多 放完都無乜煙
係1900個轉太撚癲 救都救唔切

另外 行左去太和路同新興之後
我眼見有唔少市民係入左超級城入面休息 打機
另外一大堆就留係太和路近文娛中心
其實只要你地肯走返出黎 行上前充人數
以琴日既集會人數 雖然唔算好多
但如果可以好似黃大仙街坊咁團結咁屌走黑警
琴日肯定可以衝散黑警防線 成個新界北總部任你玩
因為佢地根本唔夠人 只可以用大量tg嚇走你地

希望810可以做得好d 但相信當日警力會比琴日多

冇計近海 日日都係吹呢個風

其實上左豬嘴戴好眼罩唔駛跑架，係驚有無速龍借機衝入黎捉人姐。

身為一個大埔撚有個小小意見，唔知岩唔岩用，大埔咁多共享單車，我地開哂佢比大家幫手做物資傳遞，想問適唔適合呢？(85見到有兩個兄弟都係用單車運物資）

另外想問咩係AF?

同埋拜託設防線嗰時搵人一齊留意返條退路
尋晚係新興一急散 好多手足差啲比竹組成既路障kick到

同埋810大埔遊行要推返上熱門，因為下個遊行就係大埔好似無咩人留意，尋晚大埔都唔夠記者

廣福道 + 迴旋處

搵定朋友仔借宿啦

810大埔?

一齊加油！呢幾日去買gear！12號見

琴日大埔真係新手訓練場

FA = First Aid
AF= as fuck

另一條計係搵定單車走
沿吐露港出返去
不過要快手
15分鍾應該去到沙田 不過要快 係狗部署好之前完成

尋日我都算係行過去大埔狗屋最前個一批
警犬一開始已經係佈左一條大防線
紅色交差位放左防暴
藍色位係交通管制
連住係後面富善新興既街坊都俾犬點去汀角路個邊兜路入
如果仲有其他犬位希望有巴打再指出

而綠色就係我地尋日road block位置
除非警犬又玩空城計
否則好難搞到佢地後面

屌，自膠眼殘左

大家要記住理性思考，唔好俾鬼帶風向
小心有狗扮黑衫
琴日tg仲有好多鬼叫人入海濱，係人都知果個位一定有入無出

好同意，從琴日睇，大埔真係最和理非果區

大家好努力咁去滅煙，但一望到後面啲人雞飛狗走同食花生
好灰

sor尋日出左後備同預備組，星期六會齊腳

要有路入到工業村

推呀

再灰啲 一田上面有人帶住豬咀食花生

幫推

淨係識做人
屌你

我記得琴晚發夢有條友係咁叫人留低喺太和路昌運交界叫人睇rb 人少到10零20個 叫極都唔肯水 自己班人走到半路睇telegram先見到佢地比人拉咗

明明前線係救到火，唔明啲人係咁跑做乜，走難咁款，好嬲

大埔路闊
無險可守

唔好搞大埔啦

只會俾人拉

警署另一邊唔容易走，只能走到富善、海濱公園兜大圈走、或者過橋去廣福(嬌姐地頭)再去火車站。
大埔真心和理非會比較適合，大埔太和路當風、超級城橋底又唔方便

身為大埔人 覺得大埔太和路都係啱和理非集會多啲 太開揚

如果要玩塞路 舊墟廣福道果邊啱玩啲
Set 完 block 可經附近橫街閃

首先講咗85有咩問題先

前線方面：手足唔夠，中間隔咗五六個身位<前線唔夠人， 後排頂上 ，又覺得手足太新手
咁要點？ 同fg要人一年工作經驗有咩分別

後排方面：support唔夠
煙都未有，啲人一聽到出黑旗就開始跑
前線手足慢慢退防線同救火嘅時候，再望返後面得小貓兩三隻
咁樣好易令前線手足落單<我一開頭企中排
係前線手足有人叫企散 唔好阻人走
有人煙都未放就走 我駁唔到
但有煙 無豬咀嘅好難唔走
係退後 係有1212

所以810我哋要

其他我覺得你講810嘅野都岩

光復香港，時代革命

中後排你地拎豬嘴喇
唔洗擔心前排，我地齊gear先會上
豬嘴依家係基本野黎
當你連照顧自己都做唔到既時候
你點樣cover到前排啲兄弟
前排啲兄弟反而要花功夫去幫你地頂

樓上街坊可以放雞蛋空襲

會唔會放到自己友

係。。有人同我講係咪去海濱 我都呆左 明明冇人去

前線請聽我講 覺得有用請轉發

大埔警署出面條太和路好長
沿路直上有橋過廣福邨，可退守入邨
邨入面多廢老，少量黑
穿過廣福邨可上吐露港公路，以及火車站
往下有寶鄉橋及紅橋
分別可以去到廣福道及富善街
廣福道兩旁多小路同唐樓，差佬好難捕
亦可退往運頭塘邨
通過廣福道另一邊可入火車站
建議係廣福道打巷戰比較有利
佢地好難放催淚彈

如果要走
唔好經廣福道迴旋處

太和路另一邊盡頭
可以經太湖花園轉入大埔公路入林村
緊記！呢邊會有迴旋處有三條路
一條路經林錦公路入元朗
一條出粉嶺公路往北行
一條往吐露港公路出九龍
呢邊多村民少狗
比較安全

推 係所有人都要學 唔好再見到佢舉黑旗就跑
Tg唔洗驚佢嫁

海濱無路走 行到盡頭工業村係困獸鬥

係咪要佔條橋先，封左個幾條橋少左一半遊走空間

冇計。。太多人第一次遇到tg
希望大家唔會驚左唔出嚟

大把。。啲人真係嚟食花生 乜gear都冇

pish
光復香港 時代革命

咁有唔少人本身都只係打算去風水廣場企下就算
好多人係跟大隊行，發生咩事都唔清楚

1) Gear方面
最近既, 大家應該係去粉嶺聯和墟買GEAR
呢幾提早去, 果邊多五金, 藥房, 一間無, 其他都有, 價格亦相對平。

2) 恕我直言, 琴日其實各區都做得唔太好, 原因是攻擊方向太單一
(防守唔講, 因為我支持hit and run的, 理論上唔應該有防守, 只有逃走)
琴日得沙田叫似樣少少, 沙田做得好都只係因為佔左先機, 圍屋早過放狗。
簡單講, 圍屋情況主要分2個
A) 已放狗
B) 未放狗
如果未放狗, 我唔多講, 大家盡情發揮。
講講放左狗應該點做。
琴日既大埔絕對係一個錯誤示範, #48樓張相解釋左
當放狗後, 唔應該單方面捱打
要對狗做成心理+身理壓力,
一定要最少兩個方向包抄, 如果人數夠多, 更加應該3面包抄,
淨低一條死路, 迫狗入窮巷, 等佢地去你想佢去既地方,
然後就可以洗出打狗棍法, 一擊必殺。

3) 縱使講完第2點, 大家應該點點點對抗
但係本人立場都係建議hit and run
反正無論你係帶口罩經過現場食花生, 抑或係係前線火攻既手足
被捕後都係會比人告暴動

本人意見係絕對唔應該增加被捕風險
即係減低係現場逗留既時間

減短時間不代表減低戰力
反而應該一擊必殺, 做一D可以對狗做成極大心理/身理創傷既攻勢
你要知道狗最驚D乜。
A) 落單 (打狗唔應該向外硬推, 試下拉走1,2個入人群)
B) 警力不足 (例如有熱心藍絲報案, 多個地方被輕微衝擊)
C) 無指揮官 (留意下荃灣琴日放狗時就知, 成班唔知點算)
D) 遠離狗屋 (唔夠各種資源backup)
E) 無左避難場所 (狗車車呔突然漏氣, 狗屋無左個門口, 狗宿舍被滅等等)

最後, 大家be water
hit and run吧

屌，得啦睇到啦，可唔可以停呀大佬？
你阻住討論呀

大埔好多黄，但好多潔癖到現場企下都唔肯，我諗都係要靠四方八面嘅人。

屌 我推POST呀
we are not a background ar!
I am working ar!
We are not playing ar!

琴日發夢見到開始入夜個陣d狗推上嚟
之後大家一齊向後退，d人越跑越快
去到一個位有人大嗌停 然後個刻真係有班人停咗係中間
但係仲有手足全速咁返緊嚟 之後差d撞到人踩人

本身打左一大段想開post

應該貼出黎定開新post?

810一定要有好部署
唔係只會慘敗

黃大仙手足會810入嚟增援
文武廟上返注香

廣福邨又唔少老黑，但好多已經過哂，好多已經修心養性係廢佬多，但有啲廢佬都係自己友，喺平台成日聽到有醉酒佬講如何殺犬。

如果停大埔墟站太和站 rb吐露港同埋入粉嶺嘅公路 可以點樣走？

。

係既 但其實要走大把位走

自己諗啦 打你就打啦
仲要問人哋出唔出得
Off Topic 開新POST + 唔好騎劫

Pish

外區嚟嘅手足最好搵個熟/住大埔嘅手足一組，如果戰場喺廣福道會有好多窄巷橫街，有人帶會易走好多

大埔區人多但老化
所以廢老藍絲唔少
但大量和理非
要沖未必有
但要support一定會有
打巷戰D街坊被動會出黎幫拖
唔好驚

開左個谷俾大家入黎吐下苦水，只談現實，不談夢境。希望大家可以舒發下，減減壓，然後大家一齊繼續向前行。
講明先 係歡迎任何人講既
理得你藍定黃 狗定人 貓定兔
我地好希望大家可以有渠道釋放咁耐以來既情緒

link:

就係驚騎劫左同有重覆先問一問

咁撚惡做咩

睇上面PO, 入太和經林錦公路入元朗

無RB 廣福道迴旋處就轉上山

利申:大埔前線女將勇武和理非混合體
睇哂留言…首先建議810和理非遊行
始終大埔真係主張愛與和平始終有老有嫩
如果勇武真係想衝擊下班狗賊…可以於不同馬路設置不同防線以游擊身份玩狗…消磨佢地意志同體力…
琴日風水球場集會14:00開始有人開始走…愈走愈多…到14:30我離場周遊…見大埔友一田新興位置野餐…我即刻跑番屋企拎裝備…
由於太多夢遊…所以已經儲左好多經驗…
我已經盡哂力幫手…但真係唔好咁堅持逗留…
因為入黑班狗真係變身…唔想有大埔友被捉同俾狗咬…
日後仲有不同地區要去架!大埔友810玩游擊啦好嗎？

推，其實晏晝無速龍，對家防線唔太多，我地人都算多，防線可以推前少少，但前線後面係要有人支持，我明白大家都驚，食催淚彈好辛苦，但其實前線一樣受緊同樣嘅野，前線都無受過訓練，都會驚，如果真係頂唔住D煙，可以係後面敲下野或者叫下口號提高一下士氣就當琴日係一個經驗，試下搵D野做下，一齊加油一齊進化

其實咁講啦
真係有好多人都只係預左遊行就淨係遊行
集會就淨係集會
佢地唔係預晒遊行後一定要衝擊包圍撚狗
而家每次都固定做法咁
口講各有各做 但又要逼佢地跟住一齊升LV上戰場 最後就算佢地唔上場你地都其實無得怪人地

同埋我都仲係固定一個疑問
係咪必須要挑狗先可以完成到一次行動
尋日新興嗰到唔計啲狗第一次出彈走火落返自己位之後
其實班狗連大聲公都無用過齋企係到
睇住過多陣有義士開始進攻先激發起大量煙攻走新興橋附近嘅人 進而演變到煙花式催淚彈
係咪真係唔可以set完路障 佢開咪叫人走就全世界真係走？

無惡呀 我「屌閪撚柒鳩」一個字都無打過
邊忽惡呀...我加返表情符號先

自己諗啦 打你就打啦
仲要問人哋出唔出得
Off Topic 開新POST + 唔好騎劫

大埔勇武嘅人唔多，和理非大把，所以必須要靠四方八面嘅支援，為什麼和理非多？睇睇不合作運動， 幾十個藍絲打一兩個黃絲，現場其他黃絲只識彈開嗌唔好打，就知咩料。

和理非算啦大埔就
除非你有街坊帶上樓啦，否則好易圍架咋

推！

[810大埔]香城Online副本戰線討論區

我去補水時仲聽到有條仔笑住咁話終於感受到!我心諗:而家叫你黎玩呀？夠膽你走前d索多幾索感受下係咪真係笑得出!

黃大仙人但喺大埔返左3年工

推
前線要有電筒
一田橋要有Laser兵

未買Laser既呢幾日好買啦

依個真

有隊友係物資商人比左少少意見
經過佢同意後 我Copy左上來
===========================
大埔嘅物資站真系嚴重缺乏物資
【急救用品篇】 ‼尤其是急救用品‼
👉🏼下午4點開始已經沽清生理鹽水 不論大樽細枝 前線不斷嚟徵求 我地都無莫能助
有街坊話大埔已經冇哂生理鹽水/有傳落左order唔準藥房賣生理鹽水
咁大家810要做足準備 810之前好買定啲貨
因為個日都會發生今日同樣情況
👉🏼紗布、繃帶、
❌粉紅色消毒藥水唔洗要咁多 前線根本唔需要
【前線物資篇】‼需要大量‼
👉🏼頭盔！眼罩！豬咀！呢啲重要物資都大量缺貨！唔夠裝同人打
👉🏼鐵兜！水桶！挾！大埔需要滅火隊！
👉🏼勞工手套已經收到好多 希望有防火手套
❌普通口罩其他真系派俾和理非 普通口罩不了 對前線冇用 最低限度要N95 有能力就買豬咀
【食物篇】
知道街坊好有心 送好多麵包嚟 但食物真係唔留得耐 但有幾樣野注意
👉🏼每個包都獨立包裝 方便派 今日有豬柳蛋漢堡 幾受手足歡迎
👉🏼如果係乾糧類 都希望獨立包裝 而且都收到好多
❌生果不了
⭕其實大家可以多思考前線需要乜野物資⭕
同埋如果大家做多一步 例如幫物資組拆定包裝 組成人鏈 其實已經幫到好大忙🙏🏻
810。大埔加油

最壞打算要上樓避

和理非入一入來唔該
［借acc][純建議] 8月24日 全港罷買日 搞「靜」香港

大埔狗屋新界北總部 地理位置係好出色 佢個位好易扼殺哂大部分交通樞紐位置 要係廣闊開揚嘅馬路同佢地打冇咩可能贏 拉入民居如商場 大埔墟公園仔就有得遊擊下
但要切記大埔嘅商場係平面橫向發展 甚少高低差

每人一支行山仗

去懷仁街嗰邊㩒下鐘仔先

老雞不了 老過我阿婆

兩區?唔係得大埔咩?

各位有養狗既大埔人
8月10號請將朝早屋企隻狗既排泄物留起
送往前線
我今次一定要啲popo食屎

仲有黃大仙

810唔係仲有黃大仙咩?

yes

我唔反對任何單純和理非集會 既然大埔唔可以勇既話 我自己會選擇去黃大仙幫手

佢哋打卡心態唔知做乜鳩
我係十字路口前面食煙食到傻，班人企係天橋個到帶晒gear
大家驚我明啊，慢慢退就可以喇
自己一個女仔企前面好驚其實，但同自己講要保護好後面嘅人(放完負面野)
尋日都重有好多人肯幫手
大埔人加油

810大家一齊再努力過

我都見到有幾個 著到件衫睇唔到褲

前線真係太少人 如果10號都係咁 就要轉游擊

帶外科口罩衝最前 一放tg唔係係咁向後跑走就係叫人搵FA

點打都好 810警力會係85既幾倍
一定一定要諗定逃生路線
未必會磨到咁夜先散到
要走一齊走 一個都唔好留！

冇錯!大埔真係要游擊

我係大埔街坊，尋日明顯狗狗是早有準備，一早已經霸佔晒有利位置
已夢遊人士大多係即興，物資又少，想做衝擊已經無可能。
最大問題，大埔太和路不是一個好戰場，又大又闊，同圍金鐘係差唔多，除非你真係好多人。
面對呢種情況，只能企定定比人等清場。

大埔人 加油

自推810游擊小隊

我都係大埔人，尋日正常放工都食左催淚煙
我和理非，係中環返工
同班權貴一齊係德輔道中匯豐總行交易廣場附近返工既廢中
中環返工咁耐都無人入來探我
好唔開心
搞大埔我唔會割席但真心唔明
有心就入來中環探我
尋日以為有人探我，結果班友去金鐘唔知做咩果邊都無人無物

又係勇武？和理非係唔係已經冇存在價值？

光復香港

講真大埔狗屋好難圍 相比其他區黎講差唔多係最大 兩座嘢起埋一齊 後面靠明雅苑近年係咁加建向後起 唔夠人做唔到d咩 大埔打遊擊會比較好

佢地琴日一早已經係狗屋出車位擺哂陣 街坊都過唔到

最不安係滅煙 向後望無晒人

咁不如直接和理非我都坐下好過

大埔人！推！

補多兩句

85警力唔夠 先冇入超級城 先冇圍捕
先至拉4個
記得記得
警犬做野係一定唔跟例
基本上大埔 前後一包就死
810既警力好大機會足夠圍捕
手足三思而行 be water

我見到 希望佢地星期6 會醒目d

有乜咁好感受，就係呢啲人打擊前線，攞條命去搏不停做滅煙隊，你班人係到玩玩下
啲煙同味吹到好多地方都有

求下你地轉場，留返星期一下午入來中環探我
搞大埔係完全無用
停止搞民居

我都想講呢個問題 我估好多人都覺得係和里 所以一放彈就好驚 有d眼罩都冇個又企到鬼咁前

唔一定要你地上前線
但需要你地係現場既聲音

咁唔好係一田對出 改廣福球場對出南運路得唔得

我唔會割席但請解釋為何周末入大埔
而不平日下午入中環開party

周末搞完大埔，周一正常上班，搞到地區人事小舖生計
對權貴全無影響
求下你地入來中環同我開餐食飯

星期六唔知仲岀唔岀好
810會大搜捕，唔想因爲佢地而送頭

解釋為何周末搞住宅地區，
而唔係平日集結請半日假入中環
每星期一天都夠做

堅架 第3 4輪我我左一田橋前面第2條燈柱整緊眼鼻 乜都冇戴 跟住啲狗就射煙 我隔離啲人一聽到聲就走
不過多口罩係真既 放左咁多煙 真係麻煩走去買個豬咀 都唔係好貴姐 咪當食2餐冇左

周末大埔放幾百個催淚彈都得
平日你估班狗夠擔係中環交易廣場放催淚彈嗎？

其實前面係有不停推進 推進到十字路口中間
不過前線真係唔夠人 加上有tg就走咁D 我地真係做唔到進攻 結果大約七點個轉太多先迫要退
不得不讚既係滅火隊好快手 鐵兜加沙好有用
但係都有樣要屌既係有班on9仔唔好亂掟磚得唔得？
唔係唔比你掟 但係你等我地推進到射程先掟好無？你仲要係咁後掟 有D仲要撞到個紅綠燈跌返係我地到 唔好浪費彈藥啦
利申發夢前線回收筒巴打

而家啲狗有咩唔敢
唔帶委任證、警黑合作、唔舉旗就開槍、除女人底褲、搜女人身唔洗女警、打鳩錯人哋市民個頭就走咗去

同意樓主所講
我自己就係樓主講個d經驗不足，第一次上前線既人
本來買哂gear ready 好哂
但一上場就自亂陣腳，d gear有窿入煙
同其他手足又甚少交流
亦見到有d手足既gear唔夠做，甚至乎無

希望下次有個有經驗既勇武巴絲可以指教下小弟我d朋友全部都係和理非

利申：希望成為勇武既和理非

其實有咩方法可以教導街坊好似黃大仙咁勇?
我見新達琴日都街坊diu狗 其實都做到

尋日真係好多新手同街坊

我都想問下有無first aid group

不能同意更多，其實琴日發夢無咩人被捉只係好彩因為犬隻少，犬條防線同其他區比真係弱，而且比較少推進，齋玩tg放題

同埋大埔話就話深黃，但9成都和理非，前線少人琴仆街痴撚線個個只係起fb gp得把口

810如果其他區犬增援，肯定唔夠揪，如果前線要靠其他區手足過黎頂，倒不如810咪搞，大埔啲路唔係地膽會好危險，盞害死手足

想自組,不過無乜人應

收皮啦 五毛P牌 亂帶風

推 同意 無必要咁進取 大埔狗又好似特別懶 和班其實岩岩好

一係和理非 一係游擊 一係沖(唔建議)
總之咪撚再ON99對侍等人地放TG !!!!!!!

太好啦終於有人用啱左膠呢個字

請問有係大埔first aid grp? 想幫手

認同 我覺得廣福道易打過大馬路 廣福道多位走

大埔撚講兩句。
大埔老化得幾勁，唔好期望太多大埔鄉勇出到黎，壯年人口唔係話無，但大部份到左要養家甚至要養屋企年老父母既階段，包袱多多，主要係和理非。
講地型，吉之島商場只有兩層，如果商鋪落左閘，出入口有地下3個同2 樓3條橋。對方唔洗好多人都可以封晒，有cover既位置唔多。如果有集會，有機會整個商場唔俾入。不過大埔空曠地方比其他地方算多，要留意大埔係有河分隔，有d路只能行橋。

我都同意勇武黃大仙, 和理非大埔, 行完大埔想幫拖就出黃大仙

不如810大家諗一個和理非行動仲好
地型已經唔岩玩，除左街坊，區外人係無逃生路線
我地目標唔係送頭，即使係和理非，亦都有和理非玩法。

我覺得可以仿效撐警集會咁，係區內攪返個支持前線香港加油嘅集會。

勇武嘅留係黃大仙好過！

廣福道有民居做掩護, 不過就無可避免要居民食tg, 有好有唔好

絕對要和理
大埔車站一封 吐露港加路障就全部勇武收曬檔

根本無得走 附近可以上或者避既地方又唔多

嗌物資都唔幫手嗌 真係好撚灰

大埔和理非太多,估計之前去既沙田,尖沙咀都好少大埔人去勇武
所以今次85去大埔就即刻好多人唔知想點

琴日大埔控煙辦講兩句
唔夠gear係一個大問題 因為無gear食tg就會本能向後跑 好撚危險
琴日好多人亂跑搞到控煙辦都好危險
如果齊gear就根本唔怕食煙 可以慢慢滅火

對面淨係開tg放題但係無推進個時 其實我地唔洗退
慢慢滅火再處理唔舒服就可以上前返防線集結
無受傷無被捕嘅情況下唔應該轉場 如果咁易轉場就無左加大對方清場難度呢個意義

應該keep住咁打 逼對面要調速龍過黎推進 到時先有跌序咁退同轉場都未遲 琴日下晝第一波tg就有人話轉場真係太早

最後就係跑得慢或者女仔就最好唔好留係最前 真係好易比速龍個波突進捉到

細佬一定跨區嚟幫手

強力推行大埔和理非大遊行!
勇武可於大埔游擊設防或到黃大仙支援
喺大埔唔係真係心口掛住個勇字就得!
我地除左保護大埔友仲要保護出黎遊行既手足!
大埔堅係愛與和平既化身!相反班狗賊係毒與邪惡既化身
希望大埔友受勸…支持和理非大遊行

噚日本身係黃大仙,見到大埔太少勇武都返左黎,發夢第一次做左前線

尋日有一刻情況要去到開某一座大廈既大堂比義士入黎避

又唔好灰，大埔人安全太耐，要慢慢學

大埔舊墟方面，比較四通八達，有小路，但要熟先玩得轉。
廣福村嗰d唔多建議入，佢一邊係河，一邊係出吐露港迴旋處，一邊係長馬路，雖然廣福有平台多樓梯，但區外勇武一定唔夠大埔警咁熟（警局都近嗰邊），好易中招。
富善或大元，多空曠，夠人多就好難包圍，但相對地目標明確，唔知好定唔好。
去到大埔中心巴士總站一帶，3個商場同吉之島一樣兩層商場。地下反而多位，必要時由巴士站跳過公園個石“博”走。巴士站上面天橋，通幾個方向，要睇對方點佈防。記住，上一層天橋都可以，上兩層係無位走，被人追都唔好上，上左既話除非你好似拍戲咁行扶手電梯上蓋跳落黎（唔知我講乜請自行Google Map睇實景地圖）。
富亨本黎就算僻，而且佢隔離那打素，去到唔好亂塞馬路。

唔驚既，慢慢學，長期抗爭

如果戰線係廣X道會唔會好啲,同埋遊擊除左狗屋仲有咩可以搞

呢到
利申 大埔人 每次都出去發夢
Btw 可能今次企前線同中排唔夠經驗 滅煙個陣望後面無咩人 跑到好後

大埔住宅區黎，除左工業村，無咩特別。
平時除左入大尾篤，非大埔友係好少入大埔

真係好很多第一次 我跟唔倒節奏
直接落北角算

大埔人真係和理非
唔夠裝備真係無得玩

發完夢有好多野想講：

第一：前線無目標，見步行步

風水宮人滿
要行，無人出聲
行左，無目的地
到諗到有目的地，
但無目標到左做啲咩
同埋啲人流已經去左太和路 面向警署
叫都叫唔番轉頭

第二：過早同警方對峙

三點都未夠就打陣地戰
同係現場既原本目標完全唔一樣
無意思之餘仲要做唔到原來效果
當時警力唔算多 單排防暴
點解要鄺日廢時同佢地對峙呢？
後果係咩尋日有眼見

第三：唔熟悉地理

我唔知前線係咪大埔人
對交通極度唔熟悉
完全唔知邊度先係交通輸紐
大埔中心，太和路唔係命脈
仲要有大量隧道，極容易轉角預到飯島愛
亦都近警署，唯一好係多商場
相反廣福道一帶，係入大埔必經之路
唐樓民居多，更有護老院，亦較近火車站
絕對比太和路好好多

第四：前線好勁中後線無人

前線義士
神級戰力 唔多講，仲要出埋機動戰士

先講中路
無旗手無大聲公無人傳遞訊息
兼好多false alarm
我覺得前線要因人制宜
因為大埔尋日其實真係好多好多好多
市民街坊新手和理非第一次落場聲援
我果時淨係幫啲仔仔囡囡帶豬仔都幫左3-4個
係阿，大家連mask都未帶好，你無睇錯！
係呢啲狀況底下真係需要
有人教大家要退要進要走
第一波2-3粒TG已經嚇到好多好多人跑後
其實完全無咁既需要
因為啲TG跟本射唔到甘遠，
但後面既因為恐懼而向後跑
我自己都唔知叫左幾多十次
要冷靜要鎮定啲望住前方慢慢退
退完又後，前線又無人叫停，番黎
搞到成日前線望後，人呢？走曬
又要再叫幾千次先集番啲人番黎

再講講後排

我明好多都係和理非
不過都懇請大家上前少少
用條橋做中線位
尋日5-6點果時起碼有二千人係橋既後面
前面既得1/3....
唔係怪大家，不過可以前少少就好
No offence

我真心建議大家鼓舞大家上前
多啲用 大埔人/保護大埔/自己屋企/保護家園
呢啲字眼，我發現係比較work同埋更有同理心
而少用 時代革命 光復香港
因為其實呢一句對每個人既意義都唔一樣
亦都因為呢個係終極目標，距離大家有一段距離
用*大埔*呢句，真係會近好多
因為大家都活在大埔，愛在大埔

同埋想講，大家既衣著及裝備
仔仔囡囡 black bloc 長衫長褲
後排最Basic既口罩都要有阿一定
因為仲見到囡囡們背心短褲短裙連身裙
仔仔們短tee短褲踢拖....

記住TG 唔係催淚咁簡單
係接觸到既地方都會刺激/痛到仆街
包括皮膚，呼吸系統，眼睛
接觸面越少，你就越安全
記住啦唔該....

第五：散band就散band啦屌你

出完大波TG之後我七點離開
沖涼換衫再落街買飯食
我屌你老尾 仲有一大堆人好似開撚完party
full gear係度吹水食煙排麥記
大佬阿，出面太和路已經live緊有速龍捉人
成班人仲係度hea做乜？
極速換裝輕輕補給完就走啦屌
真心擔心成班仔仔囡囡
好彩尋日警察少，唔係大搜捕
如果尋日係大搜捕，起碼捉到過百人....
見到大家咁無危機感我好痛心....

長文，但全都肺苦之言黎...
麻煩睇一睇

唔好指望啦
落黃大仙好過
我入GROUP都反問返我咩心態
全部都係和理非黎
大埔油佢地和平示威啦

除非街坊出晒嚟屌狗，重現8月3日黃大仙果晚，不過果1晚1天時地利人和都齊先做到

我強烈建議
前線同事同埋planner 睇一睇
好多野要改進

可以既話幫我以上睇到既野，po去主頁😭

唔會沖既啦大埔 和理非多過勇武
個個都懷住僥倖心態食花生

推
大埔加油

星期六 就算通宵又有咩關系 黑人問好

中前排唔好亂掟磚 射程唔夠只會中到前排同浪費彈藥

有冇手足知道大埔邊到有N95賣

利申 做裝修

好同意師兄咁講

街坊戰 只有做錯野先要走
走係冇問題 但大埔人走完就冇人出返黎
呢度我真係覺得好很可悲
比起其他區 將軍O都團結過大埔

琴日發夢真係不停食tg on99咁
啲風吹正我地
完全唔知做過啲乜

另外玩遠攻既手足
可唔可以確保你啲架生work先好用
用條爛鬼橡筋繩 射幾次都唔夠1米跌返落嚟
最後爛9埋 唔知做乜9
另外覺得可以多啲人帶laser 搞9啲狗
琴日有一位手足用已經煩到對面啲狗開mic屌
尤其是係橋上面嗰啲 唔落嚟幫手勇武就 用laser
幫手

重有一點就係 我地設既roadblock唔夠
第一輪對面啲狗射完tg 之後 後面本身啲和理非
唔見晒 前線手足見到唔對路跟住退 啲狗過嚟唔夠15min 清晒 去到之後谷返啲人上前線既時候 已經唔夠用 想推條戰線都好薄弱

最後大埔真係太多0經驗 一俾人傳超級城有狗
個個手忙腳亂跑 我係側面食完tg 眼又mak唔大 又咳到仆街既情況下見到咁既狀況都咪話唔驚
希望大家可以定啲嚟

暫時係咁多先 諗到再補充

仲有背心

冇嫁啦 得我地數埋30個都冇 點推
和理非直到完場啦

煙到

係 仲要長期吹同一個風向
食煙食到傻

唔出手既話直接普通衫
街坊示威算啦
真係唔好攪咁多野

著黑衫仲很大獲
D黑警唔係人咁品
當你地全部都係暴徒

勇武出手請慎選戰線 大馬路堅伏
同見親手足上狗車就好慶
我要去醫院 唔好再上狗車！
我要去醫院
利申大埔撚

呢D就算啦
和理非多就以後打和理非戰 貼到全個遊行路線都係MEMO
反擊政府啦
冇辦法
就算幾多人排斥我 我都係大埔人
立場唔會變

師兄講得好好,希望多D大埔人注意

我同你一樣19:00班狗狂射精即撤…之後見到4條仔仲喺大元街市on99戴住d裝諗點行!同佢地講快d除裝到時有狗查你地就死又唔理我…問佢地去邊又唔理我…我喺Starbucks已經即刻變身做街坊…究竟佢地冇危機意識定覺得大埔真係安全到咁呢？

唔駛啦 大埔係MEMO紙軍團
就用MEMO紙決勝負
勇武既做保護和理非算啦
示威完都會落黃大仙
除非大埔D人突然間勇武起黎
不過都冇咁既希望

冇就到時自己做 到到相認 先自己+group
幫倒一個得一個 謝謝你 好人一生平安

第二回合 已經聚唔返人
唔好講之後

真心好撚無助
平時出面係勁多和理非跑埋黎
幫我用生理鹽水
大埔... 後面... 人呢?!?!

你自己走過去後面補水位要求清眼

so9sad..

真係跟唔倒大埔既節奏 好慢...

係0意識 花生友多..

值得推！
我都可做fa,有 tg group 可入？

下次轉場去廣福道啦！
果度先係命脈！

雖然無商場可退
但對家出煙就會誤傷老人家

你要地頭蟲整地圖當日周街貼既，就出聲

不能同意更多，和理非好過

條大直路真係好危險
尋日放題TG.. 風向又吹番去一田果面
無路障幫手的話 根本俾防暴速龍任衝

講多次無論和理非定乜水，基本泳鏡同豬咀一定要有！唔單止保護你自己，亦保護身邊人，到啲狗真係要射你都冇咁易一仆一碌，啲煙真係唔係人咁品

加多句 其實食煙可唔可以行埋一邊食 雖然大家係戰友
但係食TG仲唔撚夠仲要食你D二手煙 屌

根本一直都係連儂隧道入面打飛機
根本一直都係TG FB係度玩放題
我諗琴日係冇100個係出過去抗爭既人都冇
我心情有幾撚差 有幾撚可悲
仲問返我咩鳩野心態 推D大埔花生去死
大埔都唔指望會有新希望 真係靠外來人
但外來人會唔會比大埔人害死呢
唉 我身為大埔人只覺得收恥
直接用和理非貼MEMO紙遊行算啦
真係唔好害人

根據大埔地理位置,只要速龍係接近吐露港個邊,佢地放TG係好有利吹黎我地個邊 不過我都支持再有戰線的話要係廣X道,個到多小巷走,亦都可以過到橋,又可以向後去太和方向走

佢地本身就諗住食花生
都唔係出黎示威 叫口號既人都少
真心唔明做緊乜囉琴日
我認為大埔真係榜尾嫁
沙田都勁多人叫口號
大埔沉默集會 咁我OK 冇問題 我收爹

我知道我既負能量真係大過乜 都係算啦
星期六做D咩 希望有新POST總結
暫時係咁多

入到 不過出唔返 一封路就乜交通都無

暴徒都係人
而家街坊都直接叫曱甴

ur TG?

次次防暴一衝果陣就一定捉一批人
同埋唔好俾防暴咁接近前線
佢地每次都慢慢接近再突擊捉人

回開po: 見到既一樣，無補充

多年大埔人，想強調幾樣手足們要注意既野，以下係我就琴日大埔一田外的太和路既觀察及檢討，容許花小小時間睇 (如有漏/錯，可指正)：

黃色格：風水廣場，85及810集合點
黃色：示威者主要集中地方
橙色：示威者Roadblock
藍色格：大埔警署，範圍大+地勢好難圍，大家不能睇小
紅色：狗Roadblock
1. 風向：海濱風向向內陸，放TG不利市區
利：風大TG煙好快吹散
弊：狗向內陸掟，中後排手足都食哂TG煙
2. 建築：大埔中心商場臨立，住宅多
利：容易入大埔中心商場休息，方便上住宅平台
弊：一田商場隔哂TG煙，大埔中心內同太和路情況彷如間隔世，街坊冇受好多影響，落場幫手既人好少
3. 地勢：太和路為一長直路
利：中後排手足都睇到前線情況，左右係民居同河，較為安全
弊：難退，易被狗從後包抄
4. 路線：可離開大埔路線只有太和MTR和大埔墟MTR，以及車路出吐露港
弊：物資供應少+難，兩個MTR都比較上同戰線隔離，一封路或封站就好難離開
5. 大埔警署附近較空曠，一係就窄路，較難包圍

當日物資非常不足，手足唔多主動積極，就不在話下，希望大家會慢慢從經驗中學習

另外，大埔已證實深黃街坊集中地：
- 運頭塘邨(連儂隧道)、新興及大中(當晚努力屌狗+玩屎)

大埔人整體強項：深黃地區，深藍人士相對少，文宣叻，嘴把炮
弱項：和理非多，勇武少，不擅戰

總括而言：
- 大埔人本身勇武少，加上警署附近地勢難包圍，所以當日只可守，無法攻 (勇武人士齊集大埔可能例外)
- 大埔警署好大，做聲東擊西，阻狗去他區增援，亦係好方法
- 較近大埔墟MTR的廣福道亦可討論成為新戰線，但亦有其它問題例如難補給物資、很少黃街坊、警署易增援等
- 大埔較細，方便遊擊戰

歡迎開放討論！

岩啊
又或者咁諗
多左新手同街坊企出尼都好既
一次生二次熟

我見好多人拎住支水，啲煙黎到呆左企係到，我懷疑佢地掛住睇女，唔記得左滅煙

尋日啲人退到去大埔官中/舊墟果邊 笑咗

Agger, 果晚太和路散左之後轉去新興橋撚狗撚到近1點清場先走，咁都仲要比人話我5毛cls

就係唔想外區手足入黎送死先出聲屌，好認同你果句身為大埔人都覺得羞恥
本身出去發夢之前真心以為大埔深黃唔撚驚，點知行出翠園隔離個門口見到前線咁少人個心沉撚哂

810一係唔好搞，係搞都就終極和理非行完即散好似公務園集會咁，如果搞到有區外手足送頭我真係屌哂你地老母

做咩唔搵人yo下
我都係前線企
其實佢扔彈既CD都長
好多時間R水吹

大埔真係多新手
一扔彈啲人就亂，唔夠冷靜

大埔人多啲出外區升lv啦

大埔鄉下地方都好搞

我愛大埔!!
我星期六會出黎幫手fa!!
各位加油呀!!!!

大埔人，琴日都有出黎

但真大埔人睇落唔係好識點勇武
無gear，仲要係有事即刻番屋企果隻

希望其他區巴打唔好送頭
終極和理非我覺得ok

得你依啲賤民先會叫黑社會做啊sir 快去舐袋底泥啦死三毛

而家啲黑警已經唔會理你咁多
冇咗遊行不反對通知書
你一佔馬路就變非法集結
係唔係都黑旗射催淚彈射散你班人先
所以全民豬咀+泳鏡係最基本！！！

其實尋日前線滅火已經好快手
雖然有時有啲亂
最慘係每次一滅完
望一望後面
中排完全消失哂
12 12都唔洗數，仲要無人踩人
大埔人跑步真係好勁
如果用依個氣勢遊擊一定好勁

講返推進個到
尋日退過一次去一田橋
前線你眼望我眼
數極都無100人
所以我地現場做左兩個共識
方案一 支援外區 （反正依個人數都做唔到啲咩）
方案二 遊擊戰 敵進我退 要不被捕（唔比大埔啲狗出外區支援）
最後我地選擇左方案二
過多左一陣，我懷疑應該係有外區人黎左
邀請大家打陣地戰
大家都無反對
再一次將條戰線推返上十字路口

Btw 尋日大埔應該射左200粒催淚彈
滅火隧雖然間中會亂左
其實都已經滅得好快

大埔人加油
經驗係慢慢累積
邊有得一步登天

大家自備裝備呀
無裝備點抗爭
啲過期煙毒到痴線

自己一個淆青
唔點敢r水吹

琴日發夢食彈今日對眼仲痛緊係咪應該揾啲眼藥水滴下佢

呢個先有用
尋日行人天橋上嗰舊無用

琴日果個位交通唔方便，警犬咁少人都話你知冇乜價值
而且琴日去大埔我諗得上水至大埔人，有經驗既少d正常

810要諗定目標

8月10會唔會有火法師？

其實經過咗兩個月之後勇武前線手足已經開始亂
唔知點好

我哋個長期目標係五大訴求 缺一不可
而短期目標可以係
eg千祈千祈唔好 set road block
千祈千祈唔好 封交通主要幹線
千祈千祈唔好 封警局出入口位等等
可以自己再諗其他

只要當日做到嗰日想要嘅嘢就be water

簡單啲嚟講就係
set短期目標俾前線
做完即散

雖然係發夢做開前線
不過我自己都希望810係可以和理非就算
大埔太難打

大家有唔同建議都可以提出
一齊加油

我屋企有好多保鮮紙
可以點比你地？

聽講隧道嗰邊前一兩日會有人收
又或者當日一早攞出嚟畀人都得

由於驚有鬼滲入…保障大家…物資可搵自己相熟既人安置…或者到當日放喺多人位就可以…到時都正常會有人接收首先多謝大家提供物資

屌你其實琴日班狗都淨係放蛋冇推前
對面弱雞 點知我哋仲弱
有人想玩投石又次次都fail
琴日根本只係一味俾狗屌
唔可以再俾佢哋任放蛋屌走我哋
咁樣食蛋法點撚樣full gear都死
好彩琴日啲蛋距離遠而且向天飛
如果好似其他區啲狗咁向下射又近距離
真係死好撚多人
吸取教訓呀大埔人！！

申利：琴日喺屋企瞓足一日

其實琴日因為係大埔，所以比起之前放心左好多，因為熟路，就行左比較中前，有frd係勇武，因為gear 眼罩都有窿入煙，食左煙之後會返來抖氣！其實果陣都唔知真正食煙係咁辛苦，係靠後位置即使食到煙最多都係流眼水！去到最後一次放煙花加風向！真正食到煙，成個人好辛苦！果刻開始我認為我唔可以繼續企咁後！10號，我會嘗試同前線手足齊上齊落！

撐住
有冇朋友仔810會一齊陪你呀？

唔該晒ching不斷推post

巴打加油

We are not a background ar!
I am working ar!
We are not playing ar!

你沖涼個陣沖多d水啦
不過唔好大花灑直射眼

住富善方向手足如果回家時記住小心，當日因為封路所以要經怡雅苑後門回家。經過隧道時有狗隻偷偷地企喺隧道頂影路過既市民。其間不斷挑釁。如非必要，千奇唔好亂除口罩

可唔可以講下點解？

大埔上大學如果經科學園得唔得，但要肯定科學園無狗

科學園一邊吐露港一邊喺山
差佬兩邊包夾死硬喎...

科學園有個位入到大學的

85因為七區令到警力分散
而且大埔啲狗對比起冇咁惡
上次守太和路如果佢有心拉
可以喺太和set防線然後前後包抄

810得兩區
警力集中返
雖然其他區嘅人會入大埔幫手
但大埔地理形勢唔好
上面提到對上粉嶺走得一條高速
對落大學走得吐露，一係就大埔公路走
但都要行一段時間
唔似其他地區
所以其他區嘅人唔熟路真係好危險
同埋好難走

大學都係山
好容易包夾搜捕喎

我雖然係前線手足
但認真諗下都會覺得大埔適宜和理非
再唔係就游擊

但見到公海有人會提到
即使我哋好和平咁遊行
總會有啲狗去挑釁我哋
呢個時候就來有人忍唔住

所以都係果句
無論集會又好，遊行又好
都帶定gear以備不時之需

幫到自己都幫到人

唔對路就叫佢收聲啦,記住我們無大台㗎,有的只是對五大訴求的堅持,source your feeling, 勿忘初心,唔好受人影響

Every man will be a king!

有時唔係戀戰,其實走緊,不過黑警趁走唔切打鑊甘
勇武最好在日頭,夜晚環境復雜增加被捕風險

核爆都不割蓆，但我地比林奠叻既係我地會聽民意反省同改進!!!

依照黑警計劃，一定會濫捕，挑起事端，引我哋出嚟再激發群眾，再拉人削弱我哋力量

大家保持理性，留意環境變化，主動上網搵資訊，不死守，不送頭

姐係點？
其他區和理非先好入來？

推
85我都響大埔

唔係和理非先可以入嚟
和理非可以變勇武嘅時候
勇武都可以抖抖做返和理非㗎姐！

到時要睇情況執生

大埔真係要逃生一係大埔公路跑去中大 一係吐露港 但應該跑到仆街先到沙田 一係去林村 一係公路上粉嶺上水 又係跑到仆街 最後係去大尾篤方向 可能入到教大避嘅

得三條路可以行出去但好撚遠好撚長
其他入村就越行越入好危險

btw雖然大埔睇落好多黃
但村入面嗰啲就真係唔知啦

大埔真係走唔到寧願10號和理非d街坊完全無準備

聽日就係

85太和路超曬，如果聽日好似今日既天氣大家小心體力
警犬聽日人數應該多85幾倍

同意

今日大埔上到37度 聽日大家帶多啲水 小心中暑 同埋一點後巴士改晒路 得返富亨總站同海濱公路站 大家搭巴士黎要注意 歡迎巴絲入大埔行街睇連儂隧道

講一講巴士交通問題
歡迎各區巴打絲打入大埔
但入大埔既巴士一點之後就改晒路,所以打算搭巴士入大埔既巴絲要早D出門口
講一講入大埔交通
住旺角可以搭72X/火車
油麻地,尖沙咀可以搭271
住觀塘牛頭角彩虹鑽石山可以搭74X
住荃灣可以搭73X,或者葵青屯門天水圍巴絲可以搭巴士去城隧轉73X
住東涌可以搭E41
住元朗天水圍可以搭264R/64K
住土瓜灣,九龍城,樂富,黃大仙可以搭75X
住上水搭73B,住粉嶺搭73/73A
住沙田可以火車/72,第一城個邊就搭73A
住馬鞍山可以搭小巴26號
住深水埗,長沙灣,荔枝角可以搭72
住港島區,中環至維園都有307,東區人我建議搭去觀塘轉74X/去東隧轉307
住南區就搭107去紅磡轉火車
大約就係咁,希望各位巴絲聽日入大埔發到一場好夢

推呀屌

推呀 聽日大埔郊遊 大埔頭見